IU抵吉隆坡, 粉絲會表現似小孩, 6歲IU神還原

幾多歲既iu都我都會屌

點解可以咁得意㗎

最大改變應該係心口

...對奶千斤重....

6歲冇西毛，現在都冇就正

智商係咪都還原埋

鏡頭前係, 鏡頭後覺得會係娘娘萬歲果款

毒撚又ff

IU我嫁 你收皮啦

老婆

好撚正

又有得j

IU

恰埋眼等俾我顏射